尋死係唔會令抗爭成功

各位手足無論你地心底裡幾攰都好，都要留有用之軀繼續對抗港共。
歷史係由掌權者書寫，我地一眾同路人死一個少一個，死哂之後我地就只係被定性為暴徒嘅歷史罪人。
只要一日唔死，我地仲可以將事實傳承落去，將意志傳承落去，將抗爭傳承落去。

唔想阻住其他重要post
但又希望情緒唔好嘅手足睇到
我好驚面對冇咗你地嘅每一日呀，求下你地唔好死啦

自殺唔算烈士
要做就做死士

唔準再死呀屌!!!!
已經出現咗我間接識嘅人因為呢壇嘢過身